如果搵鍾培生去守街亭,結果會如何?

應該會俾張郃打撚死

買起左魏蜀吳

終生開十萬印仔應唔應戰

生生:piece of shit

培生培心大軍

叫佢俾我廿萬我
我盡量留多兩招先打低佢

丞相 piece of shit ar
I'm the fucking champ,上山頂居高臨下打撚死張郤

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

鍾：You piece of shit ! I’m fucking champ ! I’m A side !

張郃：斬！

同人講you're piece of shit, I'm a fucking champ
對方聽唔明即刻開佢波

打你屎忽...

培生師

蜀中無大將，林作先鋒

印老闆可以擴充業務

No bullshit. Lets go

張郃回佢一世：敵將is doctor Lee

鐘培生：我認真打，十秒就ko張郃啦

印狗街亭post系列 真心最on9

怪那一位鍾培生 故事編寫得太動人

鍾培生出一百萬約張郃出黎隻愀，化解左山頂被圍斷水斷糧危機

張郃收唔收港紙，可能只收人仔

印仔今日仲未開post？